\begin{song}[remember-chords]{title={Frida},band={Psihomodo Pop}}

	\begin{kitica}
		\ifprntch{
			F^*C rida^E je bila moja^F kraljica - Frida, Frida \\
			F^*C rida^G je bila moja^{Am} kraljica - Frida, Frida \\
			F^*C rida^E je bila moja k^Fraljica - Frida, Frida \\
		}{
			\begin{repeated}[3]
				Frida je bila moja kraljica - Frida, Frida 
			\end{repeated} \\
		}
		ali ni^{Am}tko nije bi^Fo njezin kra^Clj, oh yea^Gh.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\ifprntach{
			J^a sam radio a^ ona je ce^kala {} \\
			o^na je ce^kala da padne^ mrak. \\
			O^na se cu^dila sto ne znam u^zivati {} \\
			ja s^am joj rekao:^ 'Hey honey nije^ to sam ta^k.' {}
		}{
			Ja sam radio a ona je cekala {} \\
			ona je cekala da padne mrak. \\
			Ona se cudila sto ne znam uzivati {} \\
			ja sam joj rekao: 'Hey honey nije to sam tak.' {}
		}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\ifprntach{
			P^od na^ma su pucali^ kreveti \\
			m^i sm^o se pucali do^k ne pukne dan \\
			J^a sa^m je gadjao al^ nisam pogodio \\
			t^aj joj meta^k nije dov^oljan. {} ^ {}
		}{
			Pod nama su pucali kreveti \\
			mi smo se pucali dok ne pukne dan \\
			Ja sam je gadjao al nisam pogodio \\
			taj joj metak nije dovoljan. {} 
		}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\ifprntach{
			F^*{} rida^ ja ti nisam d^ida {} \\
			i^mas d^obre usi slus^aj kroz njih \\
			T^i si^ bila moja jedi^na pracka \\
			a^ ja sam bio^ samo spri^h, oh yea^h {}
		}{
			Frida ja ti nisam dida {} \\
			imas dobre usi slusaj kroz njih \\
			Ti si bila moja jedina pracka \\
			a ja sam bio samo sprih, oh yeah {}
		}
	\end{kitica}

\end{song}
